奶 共 議 員 低 胸 展 愛 國 心

打科興打到腫哂 橙

坐喺格離嗰個應該扯到行

頂以為葉劉先入嚟

真。瘦底大波

咁大對奶
好正

屌你老母，本將軍一心入黎睇葉劉你比Ｄ咁既垃圾我睇？？？

唔係姐姐...
負皮-->上一頁

仆街，我以為葉劉先入黎

her name plz🙏

邊個嚟㗎？
仲諗住入嚟睇Regina、Ann姐同工聯會女仔

我居然係抱住想睇孽瘤嘅心態嚟click 呢個 post，想請問大家，我係咪黐撚咗線？？？

Milf

放心 應該唔會得你一個咁諗

黑過賓賓

姐姐呢

真

禁入黎呢個po既人係咩心態

叫咩名，呢d女我一定要好好罰佢

冇上面班友咁重口味睇葉劉

我係諗住入嚟睇容姨

我以為係孽瘤出返去先

好失望 我都以為係

可摸以同佢進行一次性行為

健康膚色識唔識?

milf

Nicole Minetti

見到咁多正評 仲要係奶共議員
以為係葉劉

中伏了

貝老條女？

得對波
好撚樣衰

居然唔係葉劉

鬼婆

屌 死nigga

我要睇葉劉啊

法官大人。。

好失望, 竟然唔係葉劉BB

冷靜啲啦啦王一心

乜野王一心呀

好人一世平安！

坐低啦一心將軍

[img]

[/img]

十成假

樣衰到

85年個樣已經五張野咁款
得身材

好失望以為葉劉，點知唔係，我都係出返去先

多謝ching

見到標題
以為係葉劉先㩒入黎

岩岩褲都除埋
以為又有姐姐新相
又可以打個靚丁
點知

屌你老母 葉劉呢

葉劉呢

拉

以為入嚟又係葉劉

咁都叫低胸？？波gap 都見唔到喎

比返葉劉我

得對波睇得
咁我不如睇大波驊

莊屍明

我都係，好失望

虎狼之年

負 皮 係 俾 冇 劉 淑 儀

全世界以為葉劉/八婆娟

得嘗所望

佢乜水？好出名？咩背景資料都無如何奶共？

我要姐姐啊

Nicole Minetti
Italian TV personality

葉劉

我都係
以為姐姐又有新J圖
褲都除埋點知俾呢啲嘢我

假波？

wa屌 成個steven tyler咁款

以為又葉劉大波樺
正評

假波

個閪嘴隆到咁厚都係含得狠

熄左熄
對波已經夠現幾晚

矽袋 不了

屌。原來咁樣衰

我仲有啲失敗 今次仆街

見到都軟

兒登仔真心唔撚識野